香港英文補習老師最萌身高差

#最矮嗰個誠信都最差 #好似係 #收到佢份mock卷未

Calvin Sun

係咪有D野搞錯左

張圖啲scale想點

天下jer霸

你tag乜撚嘢

中間乜水

Calvin同kenneth排錯左

Kris lau老是常出現，咩科都會見到佢

最右就真係唔知啦

tap撚錯哂

咁都調得轉